跪求7人車推介

小弟太太岩岩生左第2個小朋友 (唔洗勞煩各位巴打改名)
想換架7人車 budget 最多40萬 新舊車都無所謂

去左車場睇幾次 睇過previa 同odyssey
發現自己都係鍾意headroom高D 爬左D文
noah: 好多巴打都話避震唔得
stepwgn: 無後面泵把 安全扣分 問honda sales 佢話唔係無泵把 只係整埋入尾門
serena: 好多巴打推介 不過e-power舊電問sales 壽命大約5年 換一舊要4萬幾

淨係希望架車安全 屋企人坐得舒服 唔介意慳唔慳油 好唔好力
屋企同番工都只可以泊露天 買新車又好似好蝕 所以好迷失
希望各位巴打點醒小弟

呢架買唔起

試車 講完 呢排約試車包好服務

舊Stepwgn 搞掂

2手80系Noah

依代welfire 2手應該都係差唔多價

velfire 先岩 都係40 頭有交易， 負擔到依部既話其他車唔洗諗

你要全新有headroom就係得noah stepwgn serena
行貨noah就一定唔洗考慮，仲行緊雙氣袋
Stepwgn spada幾好，安全好過noah
Serena要買都唔買epower，多舊電但又唔係成日用電行車，變相將來又要洗多筆錢換電
內籠同方便嚟講我覺得serena係好啲，stepwgn spada收起尾排有啲麻煩，但係日產就一定無雙田咁有保證

btw 係咪唔考慮out洲車
Sharan

14年打後 Noah

Suzuki solio然後拒絕四大長老

舊noah / stepwgn

esquire

17 serena

多謝巴打
無諗呢部主要係驚自己手車廢 唔夠幾日就花晒

stepwgn有朋友話整後面隻門好貴
serena 就要換電 除非二手
真係唔知點揀

odyssey水貨

epower 舊電三年命左右

本身真係安全舒服就得 但呢架個樣真係有D接受唔到
多謝巴打

estima

=Noah

咁短

屌！
又話冇咩所謂
俾咁多建議但係又驚呢樣驚果樣
樓豬你自己諗飽佢啦

stepwgn個後泵把因為對雪櫃門所以整唔到好明顯
(所以sale係話有,只係語言藝術咁講佢同對門合體咗)
如果一撞就要連埋對門換貴好多
noah同serena其實都差唔多
只係明顯咁長咗少少出嚟可以叫做有泵把
其實可以當冇

師兄可唔可以講多少少
馬力性能唔駛講啦三部都好接近
係講多啲實用方面
例如中間嗰排有咩要求(想要7/8座)

循例問句：你點影架？

Benz GLB不過要等下

Budget 40 萬就直上 30 系Alphard/Vellfire啦
仲諗嗰啲中低價車做乜

ford c max

RC1 ABSOULTE

咁你都係要俾人隊你屎忽先會需要整隻雪櫃門啫
隊得你屎忽，9成都係你收錢啦

alphard/vellfire啦
其他既7人車既最後排都好窄
同埋你budget都夠買2手最新果代
最後有sensor有鏡頭唔洗點驚hi到

其實揸上手唔會差太遠， 但你經常用第3 排， 係velfire/alphard 啦， 其他真係窄

Sante fe 頂版33 萬 七人suv 後排坐得落

Mpv就都係個幾架

同求八人車有乜選擇。

stepwgn rk, 坐8個人都好闊落

E power唔會用電行車wo

你啱不過點都會有舊電喺度，保養又洗一筆

odyssey

試完頭也不回會唔會比人屌

其實係新車/2手都得 慳唔慳油同馬力都無所謂姐
巴打唔洗咁勞氣
可能3十幾40萬對巴打黎講唔係D咩錢 不過對小弟係唔少
唔想買左番黎後悔先問多D
你買隻飛機杯都會比較下啦
好多謝其他巴打解答咁多問題

20系佛仔
唔使諗咁多
2手30系都得

佛仔最後仲好坐過中間
打橫瞓係度不知幾舒服

2手30系

30系

estima vellfire

GLB250真係正

不過要等

暫時拒絕住長老先

有細路就咪Noah 雙汽袋啦，何況有40萬筆直

odyssey hybrid